希望可以比周同學安息

成個香港今日好唔開心好悲哀，大家都喺度悼念緊周同學。但偏偏身邊人連我哋講一句留言一句RIP都要屌。係，講一句RIP係唔會幫到啲咩，但係起碼有悼念佢嘅心。

呢個運動一直以黎，我覺得大家都有份參與，雖然有人付出多有人付出少。但係都未至於可以咁樣批評一啲俾你付出少嘅人。

每個人都會有自己嘅苦衷，唔通參與唔到一次集會，就等於唔支持呢個運動？大家有心嘅都會抽空自己嘅時間出嚟集會幫手，無論係做後勤定係前線定係文宣。

純粹發洩，因為有時真係好唔明佢諗緊啲咩。

RIP

人總係鐘意企係道德高地

覺得自己企係前線付出左好多 就可以大條道理咁講 咁屌

Agger 但我身邊有D人明明吾係前線，但仲要係到judge人，真係冇野好講
Btw Rest In Peace

正宗分割撚埋呢啲囉，雖然我唔知佢付出左幾多啦，但老實講都唔需要咁樣批評其他人。真係唔能夠罷工都冇理由話人廢，唔係喺其他地方到參與配合！

推

啱呀，明明話兄弟爬山各自做。依家就話做呢樣就錯冇幫手又錯，搞到我哋好似冇貢獻冇撚用咁。

女月

Jm9 ? 睇嚟巴打/絲打 有野想分享